[六合彩機率尋絲]搵琴晚mtr站拖細gip既四眼絲

本身以為同你同路
點知行下行下唔見左你

我見你好有禮貌 又幾cute cute
有d後侮冇同你傾多幾句
我就唔信連登真係咁神通廣大 咁都可以相認到

我tg:

我係幫你拎gip果個哥哥

你條死毒撚嚇到我掉頭走
仲要整臭我個行李

推

算吧啦

幫你推一下

多謝

幫推一下

負皮 幫推

多謝 連登有愛

我正皮你

我推

推到1001